夜闌人靜訓唔著 秒回你

有咩做?

有冇人想被小弟秒回？

訓係張床玩手機

個個都咁早訓教？

瞓唔著，點算

放低你嘅問題

啱啱先翻到沖完涼搞掂曬
屌 真心好撚攰

早d訓啦

鍾意左個frd點算？

瞓唔着

我都試過
失敗完場

聽歌有助睡眠

表白
唔表一定冇
表咗都可能有機

可能fd都冇得做

問題係人地有男朋友

部電話插到耳機聽唔到歌

放棄會更好

學習緊放棄，但翻學實見到咁點？

我慣左直接用播
戴住耳機訓得唔舒服

咁都係算吧啦施主
不要抱負太大希望

控制下自已
同佢做翻朋友應做嘅事

佢唔覆我 咁你覆我啦

屋企隔音好差

都預左無㗎啦，唉

唔好等啦
訓教啦

知易難行啊大師

細聲d 放係枕頭格離

仆街掛住打機 都唔知係咪

可能佢訓左

越來越不被重視

搵多d野做分散下注意力
唔好太放佢上心

一齊左幾耐？

我都係一個禮拜前先開始有啲驚以後
不過盡咗力但最後都要走嘅話 我也不留

盡左力就得
有d野唔係你就始終都唔係你

佢瞓咗我都未瞓
有咩做好 好悶

唔好諗咁多啦
愈諗愈訓唔著

岩岩係tg識左個同學校讀書既女仔,有少少中意左佢,有咩方法溝到

同佢傾下閑計 做左朋友先

半年 我已經係咁搵朋友

會唔會係你太著緊佢
有求必應咁？

又1:30了

因乜事咁夜都未訓

訓唔著 係張床度碌左粒幾鐘

聽歌教定時關閉
30分鐘

人生真係好悶

試下先

所以要有不同經歷豐富自己